<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>istok.pw</title>
    <link href="https://istok-pw.github.io/web/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://istok-pw.github.io/web" />
    <updated>2021-11-04T23:21:33+03:00</updated>
    <author>
        <name>istok.pw</name>
    </author>
    <id>https://istok-pw.github.io/web</id>

    <entry>
        <title>Заголовок</title>
        <author>
            <name>istok.pw</name>
        </author>
        <link href="https://istok-pw.github.io/web/zagolovok.html"/>
        <id>https://istok-pw.github.io/web/zagolovok.html</id>

        <updated>2021-11-04T23:21:33+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Содержание
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Содержание</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Элни 2-14</title>
        <author>
            <name>istok.pw</name>
        </author>
        <link href="https://istok-pw.github.io/web/elni-2-14.html"/>
        <id>https://istok-pw.github.io/web/elni-2-14.html</id>
            <category term="product"/>

        <updated>2021-09-28T15:38:27+03:00</updated>
            <summary></summary>
        <content></content>
    </entry>
    <entry>
        <title>ЭЛНИ-2S12K</title>
        <author>
            <name>istok.pw</name>
        </author>
        <link href="https://istok-pw.github.io/web/elni-2-12.html"/>
        <id>https://istok-pw.github.io/web/elni-2-12.html</id>
            <category term="product"/>

        <updated>2021-11-04T23:07:58+03:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Число ежедневных госпитализаций среди инфицированных COVID-19 в Москве за прошедшую неделю снизилось с 1,6 тысячи до 1,5 тысячи. Об этом в интервью телеканалу «Россия-1» рассказал&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Число ежедневных госпитализаций среди инфицированных COVID-19 в Москве за прошедшую неделю снизилось с 1,6 тысячи до 1,5 тысячи. Об этом в интервью телеканалу «Россия-1» рассказал мэр столицы Сергей Собянин, его слова приводит ТАСС.<br><br>«Нет динамики роста: у нас где-то около 1,5 тысячи госпитализаций держится уже в течение недели», — отметил градоначальник, оценивая ситуацию с коронавирусной инфекцией. Комментируя текущую эпидемобстановку, он подчеркнул, что на прошлой неделе этот показатель составлял порядка 1,6 — 1,7 тысячи.<br><br>Рассуждая об эффективности нерабочих дней мэр заметил, что оценить результаты действующих мер можно будет уже совсем скоро. «Полный эффект от нерабочих дней мы поймем в конце следующей недели. Надеемся, что ситуация с коронавирусом будет выправляться», — высказался он.<br><br>Ранее Собянин анонсировал увеличение бонусов для доноров плазмы с антителами к COVID-19. По его словам, с 1 ноября переболевшим коронавирусом или сделавшим прививку будут выплачивать компенсацию в размере десяти тысяч рублей.</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
